喜歡一個人好累

唔知點解會鍾意佢，暗戀好苦，我以為佢會看到我存在

點知自己自作多情，人地都唔鐘意我，仲要中個頭落去，我要幾時先醒，好辛苦， 五年了，比我遇到一個我覺得對的人

點知唔係，但我會真心祝福他的，既然我愛上了，守候或者也是一種幸福！

哇你個自我安慰都幾牽強

只能像一朵向日葵 在夜裡默默的堅持

樓主幾時比狗屌？

臭雞

守條撚咩 ，訓啦7頭